追擊8月15係咪形容香港警察最貼切既電影

做野吞POP

搞學生妹

指示混亂

讀得書少

砌生豬肉

濫用私刑

又走粉又開賭檔又洗黑錢

諗到再講

套野好好笑

+開頭見劉以達好把砲所以放生佢
+ 班狗喺狗屋圍嘔何弱智

當然睇完好遺憾

圍嘔何弱智有啊
濫用私刑起撚哂格嗰張就係

咁就陳惠敏做你，阿爾柏仙奴做返我

咁我對依個組合 都有返啲信心

以前好笑宜家想喊